有冇人覺得菠蘿好正？

食下罐頭菠蘿

大樹菠蘿正啲

新鮮菠蘿正d

菊花黎

攞嚟用 ?

係

平平地買嚟吊下癮

可以點用？

食完之後d精甜

最鍾意新鮮菠蘿

我都係，又酸又甜

菠蘿真係好鬼好食

識貨

出街經果汁檔會叫菠蘿汁 正

新鮮菠蘿

好鍾意隻甜甜酸酸嘅味
但有時會食到個口好苦

反而冇飲菠蘿汁

正到痴線

未試過

有無食過清邁個隻菠蘿仔，好撚正

以為你講 csk_alison

唔鍾意菠蘿

菠蘿罐要雪到變冰先好食

凍冰冰唔食住

冇啵
下次試下

who

食新鮮菠蘿食到個口損哂都繼續食

你食緊菠蘿既時候 菠蘿都食緊你

得番幾舊

我食親都肚痾

分啲嚟

咁慘？

菠蘿有消化酵素 食自助餐前 食d菠蘿 戰鬥力會大增

學到嘢
不過自助餐食到夠咪算
食得太飽好辛苦

泰國在食菠蘿

正喇

好濕熱
食完屙啲屎都爛啲

睇錯左做蘿莉好正

人妻正啲

認同

人妻當中最正就係我

食到條脷好辛苦

會嘅咩？

因為消化酵素